# Copyright 2010 Google Inc.
#
# Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may
# not use this file except in compliance with the License.  You may obtain
# a copy of the License at: http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
# Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
# distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
# WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
# See the License for the specific language governing permissions and
# limitations under the License.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2000-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"\n"
"A user has requested enabling notes on the record for\n"
"\"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"Your e-mail address is recorded as the author of this record.  To enable "
"notes\n"
"on this record, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"%(author_name)s，您好：\n"
"\n"
"有一位使用者要求啟用「%(full_name)s」這筆記錄的\n"
"註記功能。\n"
"\n"
"由於這筆記錄的發布者資料中登記了您的電子郵件地址，因此如果您確定要啟用\n"
"這筆記錄的註記功能，請於 3 日內點擊以下連結：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"\n"
"A user has requested that you disable notes on the record for\n"
"\"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"Your e-mail address is recorded as the author of this record.  To disable"
" notes\n"
"on this record, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"%(author_name)s，您好：\n"
"\n"
"有一位使用者要求停用「%(full_name)s」這筆記錄的\n"
"註記功能。\n"
"\n"
"由於這筆記錄的發布者資料中登記了您的電子郵件地址，因此如果您確定要停用\n"
"這筆記錄的註記功能，請於 3 日內點擊以下連結：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"You just entered a note on the record for \"%(full_name)s\".  \n"
"To publish your note, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"%(author_name)s，您好：\n"
"您剛剛在「%(full_name)s」這筆記錄中輸入了註記。\n"
"如要發布您的註記，請於 3 日內點擊以下連結：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Warning: this record will expire in less than "
"%(expiration_days)s days.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                    警告：這筆記錄將於 %(expiration_days)s 天內到期。\n"
"                  "

msgid ""
"\n"
"                    Warning: this record will expire in less than a day.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                    警告：這筆記錄將於 1 天內到期。\n"
"                  "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(dup_count)s records selected\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                已選取 %(dup_count)s 項記錄\n"
"              "

#. Translators: Text in the footer which provides a link to our privacy
#. policy.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Learn more about Google\n"
"                <a href=\"%(privacy_policy_url)s\" "
"%(target_attr)s>Privacy Policy</a>.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                進一步瞭解 Google 的\n"
"                《<a href=\"%(privacy_policy_url)s\" "
"%(target_attr)s>隱私權政策</a>》\n"
"              "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(search_engine_name)s has search result(s) matching this "
"query.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            %(search_engine_name)s 有符合這個查詢條件的搜尋結果。\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results when there are no
#. results found.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            No results found for: \"%(query)s\"\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            找不到與「%(query)s」相符的結果\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results which show a list
#. of persons with the given person name in any locations.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Results for \"%(query_name)s\" (any location):\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            「%(query_name)s」的搜尋結果 (任何地點)：\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results for the given query.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Search results for: \"%(query)s\"\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            「%(query)s」的搜尋結果\n"
"          "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Records Similar to: %(full_name)s\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          與「%(full_name)s」相似的記錄\n"
"        "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to delete the record for \"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您確定要刪除「%(full_name)s」的記錄嗎？\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to disable notes on the record of "
"\"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您確定要停用「%(full_name)s」這筆記錄的註記功能嗎？\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to extend the expiration for record "
"\"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您確定要延長「%(full_name)s」這筆記錄的效期嗎？\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      Confirm your note\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      確認您的註記\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      If you proceed with deletion,\n"
"      this record will no longer be searchable or viewable on this site.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      這筆記錄一經刪除，\n"
"      您就無法再透過這個網站搜尋或查看這筆記錄。\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you would like it permanently deleted,\n"
"      please contact the original source.\n"
"      You can view the original record at\n"
"      %(begin_tag)s%(source_name)s%(end_tag)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您要永久刪除這筆記錄，\n"
"      請聯絡該記錄的原始發布者。\n"
"      原始記錄出處為：\n"
"      %(begin_tag)s%(source_name)s%(end_tag)s\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The URL you entered doesn't look like a valid %(website)s profile "
"URL.\n"
"      Please go to this person's profile page on %(website)s, then copy "
"and paste\n"
"      that URL here.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      您所輸入的網址似乎並非有效的 %(website)s 個人資料網址。\n"
"      請前往這位使用者在 %(website)s 的個人資料頁面，複製該頁面的網址，\n"
"      然後再貼到這裡。\n"
"      "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The record has been extended to %(expiry_date)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      記錄效期已延長至 %(expiry_date)s。\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      This record is a copy of a record from another source.\n"
"      You can delete the record here,\n"
"      but please be aware that\n"
"      we might later receive another copy of it from the original source."
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      這筆記錄是其他來源提供的記錄副本。\n"
"      您可以刪除這裡的記錄，\n"
"      但請注意，\n"
"      我們稍後可能會收到該記錄的其他副本 (由原始來源提供)。\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <a href=\"%(admin_api_keys_url)s\">Create a new API key</a>\n"
"  "
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You are currently signed in as <span "
"class=\"email\">%(user_email)s</span>\n"
"  "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"  The Email address you entered is not valid.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  你所輸入的電子郵件地址無效。\n"
"  "

msgid ""
"\n"
"  To post your note, please enter your e-mail address below and follow "
"the\n"
"  confirmation link that you will receive.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  如要發布註記，請在下方輸入您的電子郵件地址，系統隨即會寄送\n"
"  一封郵件給您，您只要點選當中的確認連結即可。\n"
"  "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"A user has deleted the record for \"%(full_name)s\"\n"
"at %(site_url)s.\n"
"\n"
"We are notifying you of the deletion because your e-mail address is\n"
"recorded as the author of a note on this record.\n"
msgstr ""
"\n"
"某位使用者已將「%(full_name)s」的記錄\n"
"從 %(site_url)s 中刪除。\n"
"\n"
"由於系統根據您的電子郵件地址判定您曾經為這筆記錄添加註記，\n"
"因此特地通知您記錄已遭刪除。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"A user has deleted the record for \"%(full_name)s\"\n"
"at %(site_url)s.\n"
"\n"
"We are notifying you of the deletion because your e-mail address is\n"
"recorded as the author of this record.\n"
msgstr ""
"\n"
"某位使用者已將「%(full_name)s」這筆記錄\n"
"從 %(site_url)s 中刪除。\n"
"\n"
"由於這筆記錄的發布者資料中登記了您的電子郵件地址，\n"
"因此我們特地通知您記錄已遭刪除。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"After %(days_until_deletion)s days, the record will be permanently "
"deleted.\n"
msgstr ""
"\n"
"系統將在 %(days_until_deletion)s 天後永久刪除這筆記錄。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"NOTE: If you believe this record was deleted in error, you can\n"
"restore it by following this link within the next %(days_until_deletion)s"
" days:\n"
"\n"
"    %(restore_url)s\n"
msgstr ""
"\n"
"注意：如果您確信這筆記錄遭到誤刪，\n"
"請於 %(days_until_deletion)s 天內點擊以下連結還原記錄：\n"
"\n"
"    %(restore_url)s\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"Notes are now disabled on the record for \"%(full_name)s\".  To view the "
"record,\n"
"follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"系統已停用「%(full_name)s」這筆記錄的註記功能。如要查看這筆記錄，\n"
"請點擊以下連結：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"由於這筆尋人記錄或是當中的註記登記了您的電子郵件地址，\n"
"因此我們特地發送通知給您。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"Notes are now enabled on the record for \"%(full_name)s\".  To view the "
"record,\n"
"follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"系統已啟用「%(full_name)s」這筆記錄的註記功能。如要查看這筆記錄，\n"
"請點擊以下連結：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"由於這筆尋人記錄或是當中的註記登記了您的電子郵件地址，\n"
"因此我們特地發送通知給您。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"The author of the record for \"%(full_name)s\"\n"
"(which was previously deleted) has restored the record.  To view the\n"
"record, follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"「%(full_name)s」的發布者\n"
"已將該筆原本遭到刪除的記錄還原。如要查看該筆記錄，\n"
"請點擊以下連結：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"由於這筆尋人記錄或是當中的註記登記了您的電子郵件地址，\n"
"因此我們特地發送通知給您。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"There is a new note on the record for \"%(full_name)s\".\n"
msgstr ""
"\n"
"「%(full_name)s」這筆記錄中有一則新註記。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have subscribed to notes on \"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"You can view this record at\n"
"\n"
"     %(view_url)s\n"
"\n"
"To unsubscribe, follow this link: %(unsubscribe_link)s\n"
msgstr ""
"\n"
"您已訂閱「%(full_name)s」這筆記錄的註記。\n"
"\n"
"如要查看這筆記錄，請點選以下連結：\n"
"\n"
"     %(view_url)s\n"
"\n"
"如要取消訂閱，請點選以下連結：%(unsubscribe_link)s\n"

msgid " (normal connection fee may apply)"
msgstr ""

msgid "(click to reveal)"
msgstr "(按這裡查看)"

msgid "(unknown)"
msgstr "(不明)"

msgid "A message for this person or others seeking this person"
msgstr "留言給這個人，或是留言給正在打聽這個人下落的其他人"

msgid "A new API key has been created successfully."
msgstr "已成功建立新的 API 金鑰。"

msgid "API Key Management"
msgstr "API 金鑰管理"

msgid "About 1 month (30 days) from now"
msgstr "從現在起約 1 個月 (30 天) 後"

msgid "About 1 year (360 days) from now"
msgstr "從現在起約 1 年 (360 天) 後"

msgid "About 2 months (60 days) from now"
msgstr "從現在起約 2 個月 (60 天) 後"

msgid "About 3 months (90 days) from now"
msgstr "從現在起約 3 個月 (90 天) 後"

msgid "About 6 months (180 days) from now"
msgstr "從現在起約 6 個月 (180 天) 後"

msgid "About Google Person Finder"
msgstr "關於 Google 尋人服務"

#. Translators: The title of a section in a form where the user inputs their
#. own information e.g., "Your name", "Your e-mail address".
msgid "About You"
msgstr "關於你"

#. Translators: An SMS message sent to a user when the user
#. successfully added a record for the given person.
#, python-format
msgid "Added a record for: %(person_name)s"
msgstr "已新增一筆「%(person_name)s」的記錄"

msgid "Age"
msgstr "年齡"

msgid ""
"All data entered in Person Finder is available to the public and usable "
"by anyone. Google does not review or verify the accuracy of this data "
"google.org/personfinder/global/tos"
msgstr ""
"你在「尋人服務」網站上輸入的資料全部會開放大眾查閱及使用。Google "
"不會檢查或確認這些資料是否正確。google.org/personfinder/global/tos"

msgid "Alternate family names"
msgstr "其他姓氏"

msgid "Alternate given names"
msgstr "其他名字"

msgid "Alternate names"
msgstr "其他名稱"

msgid "Are you sure this note isn't spam?"
msgstr "您確定這則註記不是垃圾資訊嗎？"

msgid "Are you sure you want to mark this note as spam?"
msgstr "您確定要將這則註記標示為垃圾資訊嗎？"

msgid "Are you sure you want to restore this record from deletion?"
msgstr "您確定要還原這筆遭到刪除的記錄嗎？"

msgid "Atom feed of updates about this person"
msgstr "這個人的最新消息 Atom 資訊提供"

msgid "Author's e-mail address"
msgstr "提供者的電子郵件地址"

msgid "Author's name"
msgstr "提供者的姓名"

msgid "Author's phone number"
msgstr "提供者的電話號碼"

msgid "Authorization already exists for another repo! That's not expected."
msgstr ""

msgid "Authorization key"
msgstr "授權金鑰"

#. Translators: A link text to go back to the form where the user
#. can import or export records in the site.
msgid "Back to import/export form"
msgstr "返回匯入/匯出表單"

msgid ""
"By marking this note as spam, you will make it hidden by default. It will"
" still be a part of the record, but will require an extra click to view "
"the contents of the note. Users will also be able to remove the spam mark"
" from this note."
msgstr "如果將這個註記標示為垃圾內容，該註記將預設為隱藏。該註記仍會保留在記錄中，但需要另行點擊才能查看註記內容。使用者也可將這個註記的垃圾內容標示移除。"

msgid "By unmarking this note as spam, you will make it visible by default."
msgstr "如果取消這個註記的垃圾內容標示，該註記將預設為顯示。"

msgid "CSV file"
msgstr "CSV 檔案"

#, python-format
msgid "Can not find note with id %(id)s"
msgstr "找不到編號為 %(id)s 的註記"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "City"
msgstr "鄉鎮縣市"

msgid ""
"Click here to see the terms of service (external site; normal connection "
"fee may apply)"
msgstr "按這裡查看服務條款 (外部網站，可能須支付一般連線費用)"

msgid "Click here to view results."
msgstr "按這裡查看結果。"

msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

msgid "Compare these records"
msgstr "比較以下記錄"

#. Translators: The title of a section to input the user's own
#. email address and phone number, in the form to register a
#. person record.
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資訊"

msgid "Copy and paste the following HTML code to put this tool on your site"
msgstr "只要貼上以下的 HTML 程式碼，即可將這個工具放置在您的網站上。"

msgid "Create a new API key"
msgstr "建立新的 API 金鑰"

msgid "Create a new record"
msgstr "建立新記錄"

msgid "Create a new record for"
msgstr "為這個人建立一筆新記錄："

msgid "Crisis events"
msgstr "急難事件"

#, python-format
msgid "Currently tracking about %(num_people)s records."
msgstr "目前登錄的資料約有 %(num_people)s 筆。"

msgid "Date cannot be in the future.  Please go back and try again."
msgstr "日期不能是未來的時間，請回到上一步再試一次。"

msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

msgid "Delete this record"
msgstr "刪除這筆記錄"

msgid "Describe how to identify this person."
msgstr "請描述這個人的外貌與基本特徵。"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Desktop version"
msgstr "電腦版"

msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

msgid "Does this person have profile pages at other websites?"
msgstr "這個人在其他網站上有個人資料頁面嗎？"

#. Translators: A button label to download a file.
msgid "Download"
msgstr "下載"

#, python-format
msgid "Download %(begin_link)sthis Excel template%(end_link)s and add rows to it"
msgstr "下載%(begin_link)s這個 Excel 範本%(end_link)s並在其中新增資料列"

#. Translators: The title of a section where the user can download person
#. records in the site.
msgid "Download all person records in CSV format"
msgstr "以 CSV 格式下載所有個人記錄"

msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

msgid "E-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Translators: The label for an email address field.
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Embedding the Application"
msgstr "嵌入應用程式"

msgid "Enter as YYYY-MM-DD"
msgstr "輸入格式為 YYYY-MM-DD (年年年年-月月-日日)"

msgid "Enter the person's given and family names."
msgstr "輸入這個人的名字和姓氏。"

msgid "Enter the person's name."
msgstr "輸入這個人的姓名。"

msgid "Expiry"
msgstr "到期"

msgid "Expiry date of this record"
msgstr "這筆記錄的到期日"

#, python-format
msgid ""
"Extend expiration date by %(extension_days)s days\n"
"                "
msgstr ""
"將到期日延後 %(extension_days)s 天\n"
"                "

msgid "External photo"
msgstr ""

#. Translators: An error message indicating that we
#. failed to obtain search result for the phone number
#. given by the user.
msgid "Failed to obtain search result for the phone number."
msgstr "無法取得這組電話號碼的搜尋結果。"

#. Translators: The label for a text field to input the family
#. name of the person record. "(Surname)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "family name".
msgid "Family name (Surname)"
msgstr "姓氏"

#. Translators: The label for a text field to input the family
#. name of the person record. "(Surname)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "family name".
msgid "Family name (Surname) (required)"
msgstr "姓氏 (必填)"

msgid "Feed of updates about this person"
msgstr "這個人的最新消息資訊提供"

msgid "Feedback"
msgstr "提供意見"

msgid "Follow this link to create a new record"
msgstr "請前往此連結建立新記錄"

msgid ""
"For phones other than mobile phones, please use 171 service provided by "
"NTT."
msgstr "如果是手機以外的電話，請使用 NTT 所提供的 171 災害緊急留言服務。"

#. Translators: The title of a page for people who respond to disasters.
msgid "For responders"
msgstr "災害應變指南"

#. Translators: The title of a page of frequently asked questions.
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問題"

#, python-format
msgid "From: %(home_location)s"
msgstr "來自：%(home_location)s"

msgid "Full name"
msgstr "全名"

#. Translators: The label for a text field to input the given
#. name of the person record. "(First name)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "given name".
msgid "Given name (First name)"
msgstr "名字"

#. Translators: The label for a text field to input the given
#. name of the person record. "(First name)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "given name".
msgid "Given name (First name) (required)"
msgstr "名字 (必填)"

msgid "Google Person Finder"
msgstr "Google 尋人服務"

#. Translators: A sentence in the privacy statement in the footer of pages.
msgid ""
"Google may share the data with public and private organizations "
"participating in disaster response efforts."
msgstr "Google 可能會將這些資料提供給參與災害應變工作的公立和私立機構。"

msgid "Have you personally talked with this person AFTER the disaster? (required)"
msgstr "在災難「發生後」，您本人是否曾與這個人交談過？(必填)"

#, python-format
msgid "Here is %(begin_tag)sa sample CSV file%(end_tag)s you can edit and upload"
msgstr "您可以編輯%(begin_tag)s這一份 CSV 檔案範本%(end_tag)s，然後再上傳"

msgid "Hide Map"
msgstr "隱藏地圖"

msgid "Hide note"
msgstr "隱藏註記"

msgid "Home Address"
msgstr "住家地址"

msgid "Home address"
msgstr "住家地址"

msgid "Home country"
msgstr "居住國家/地區"

#. Translators: A label the home location field in the form to
#. search person records.
msgid "Home location"
msgstr "住家地址"

msgid "How can this person be reached now?"
msgstr "現在要如何聯絡這個人？"

msgid "How others who are interested in this person can contact you"
msgstr "想要聯絡這個人的其他人要如何聯絡您"

msgid "I Have Information About This Person"
msgstr "我有這個人的消息"

msgid "I am seeking information"
msgstr "我正在找尋這個人的消息"

msgid "I am this person"
msgstr "我就是這個人"

msgid "I do not want my information online anymore."
msgstr "我不想再讓其他人在線上看到我的資訊。"

msgid "I have information about someone"
msgstr "我有某人的消息"

msgid "I have reason to think this person is missing"
msgstr "我有理由確信這個人已失蹤"

msgid "I have received information that this person is alive"
msgstr "我收到消息指出這個人還活著"

msgid "I have received information that this person is dead"
msgstr "我收到消息指出這個人已死亡"

msgid "I have received spam due to this note."
msgstr "我因為這則註記而收到垃圾資訊。"

msgid "I have received spam."
msgstr "我收到垃圾資訊。"

msgid "I prefer not to specify."
msgstr "保留。"

#. Translators: The label of an option to input the user's
#. own information, not someone else's, in the form to
#. register a person record.
msgid "I want to input my own information"
msgstr "我想輸入自己的資訊"

#. Translators: The label of an option to input someone
#. else's information, not of the user themselves, in the
#. form to register a person record.
msgid "I want to input someone else's information"
msgstr "我想輸入他人的資訊"

msgid "I'm looking for someone"
msgstr "我正在尋找某人"

msgid "Identifying information"
msgstr "身分識別資訊"

msgid ""
"If none of these records match the person you had in mind, you can click "
"below to create a new record."
msgstr "如果以上記錄與您要回報的失蹤者不符，您可以在下方建立一筆新記錄。"

#, python-format
msgid ""
"If this webpage is not replaced in a few seconds, please <a "
"href=\"%(light_url)s\">click here.</a>"
msgstr ""

msgid ""
"If you are the author of this note, please check your e-mail for a link "
"to confirm that you want to enable notes on this record.  Otherwise, "
"please wait for the record author to confirm your request."
msgstr "如果您是這則註記的發布者，請至您的信箱找出系統寄送的郵件，然後透過當中的連結確認您要啟用這筆記錄的註記功能。如果您不是發布者，請等候記錄發布者確認您的要求。"

msgid "If you have a photo of this person, upload it or enter its URL address."
msgstr "如果您有這個人的相片，請上傳相片或是輸入相片網址。"

msgid "In Excel, use File &gt; Save as... and save in CSV format (.csv)"
msgstr "在 Excel 中依序按一下 [檔案] &gt; [另存新檔...]，然後以 CSV 格式 (.csv) 儲存。"

msgid "Invalid e-mail address. Please try again."
msgstr "電子郵件地址無效，請再試一次。"

msgid "Language selection"
msgstr "選擇語言"

msgid "Last known location"
msgstr "這個人最後出現的地點"

msgid "Link"
msgstr "連結"

msgid "Link to profile page"
msgstr "個人資料頁面連結"

msgid "List API keys"
msgstr "列出 API 金鑰"

msgid "Mark records as duplicate"
msgstr "將記錄標示為重複項目"

msgid "Mark the selected records as duplicate"
msgstr "將所選記錄標示為重複"

msgid "Message (required)"
msgstr "訊息 (必填)"

msgid "Message is required. Please go back and try again."
msgstr "[訊息] 欄位為必填，請回到上一步再試一次。"

msgid "Missing person's current contact information"
msgstr "失踨人士目前的聯絡資訊"

msgid "Missing person's current e-mail address"
msgstr "失踨人士目前使用的電子郵件地址"

msgid "Missing person's current phone number"
msgstr "失踨人士目前使用的電話號碼"

#, python-format
msgid "More at: %(url)s"
msgstr "查看更多資訊：%(url)s"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to
#. input more detailed information about the source of the record,
#. in the form to register a person record.
msgid "More information about source of record"
msgstr "記錄來源的詳細資訊"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to input
#. more information about the status of the person, in the form to either
#. register a person record or add a note to an existing record.
msgid "More information about status of the person"
msgstr "當事人的詳細狀態資訊"

#, python-format
msgid ""
"More information for developers can now be found "
"%(developers_link_html)shere%(link_end_html)s."
msgstr "請前往%(developers_link_html)s這裡%(link_end_html)s參閱開發人員專用的詳細說明。"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to
#. input more detailed information to identify the person, in the
#. form to register a person record.
msgid "More information to identify the person"
msgstr "當事人的詳細識別資訊"

msgid ""
"More than 100 results; only showing the first 100.  Try entering more of "
"the name"
msgstr "超過 100 筆結果，僅顯示前 100 筆。請試著輸入更完整的姓名"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name (required)"
msgstr "姓名 (必填)"

msgid "Name is required.  Please go back and try again."
msgstr "[姓名] 欄位為必填，請回到上一步再試一次。"

#. Translators: The label of a field for either the name of the
#. person or their mobile phone number, in the form to search
#. person records.
msgid "Name or mobile phone number (required)"
msgstr "姓名或手機號碼 (必填)"

msgid "Neighborhood"
msgstr "社區"

msgid "No"
msgstr "否"

#, python-format
msgid "No author email for record %(id)s."
msgstr "沒有與 %(id)s 這筆記錄相對應的發布者電子郵件地址。"

msgid "No messages are found registered to the carrier's message board service."
msgstr "電信業者的留言板服務中尚無訊息。"

#, python-format
msgid "No note with ID: %(id_str)s."
msgstr "找不到以下編號的註記：%(id_str)s。"

msgid "No notes have been posted"
msgstr "沒有已發布的註記"

msgid "No person id was specified."
msgstr "未指定失蹤人士 ID。"

#, python-format
msgid "No results found for: %(query)s"
msgstr "找不到與「%(query)s」相符的搜尋結果"

msgid "No such Authorization entity."
msgstr "沒有這類授權實體。"

msgid "Not authorized to post notes with the status \"believed_dead\"."
msgstr "未經授權，無法發布狀態為「believed_dead」的註記。"

msgid "Not spam"
msgstr "非垃圾資訊"

msgid "Note author"
msgstr "註記發布者"

msgid "Note text"
msgstr "註記文字"

msgid "Notes for a possible duplicate"
msgstr "可能重複的記錄相關注意事項"

msgid "Notes for this person"
msgstr "這位失蹤人士的相關註記"

msgid "Number or range (e.g. 20-30)"
msgstr "號碼或範圍 (例如 20-30)"

#, python-format
msgid ""
"Or add to your site as a %(gadget_link_html)sGoogle "
"Gadget%(link_end_html)s."
msgstr "或是以 %(gadget_link_html)sGoogle 小工具%(link_end_html)s形式加到您的網站。"

msgid "Original URL"
msgstr "原始網址"

msgid "Original author's name"
msgstr "原提供者的姓名"

msgid "Original posting date"
msgstr "原始張貼日期"

msgid ""
"Original posting date is not in YYYY-MM-DD format, or is a nonexistent "
"date.  Please go back and try again."
msgstr "原始的張貼日期格式不是 YYYY-MM-DD (年年年年-月月-日日)，或是該日期不存在。請回到上一步再試一次。"

msgid "Original site name"
msgstr "原始網站名稱"

msgid "Other website"
msgstr "其他網站"

msgid ""
"PLEASE NOTE: All data entered is available to the public and usable by "
"anyone.  Google does not review or verify the accuracy of this data."
msgstr "請注意：你輸入的資料全部會開放大眾查閱及使用。Google 不會檢查或確認資料是否正確。"

msgid "Person Finder"
msgstr "尋人服務"

msgid "Phone"
msgstr "電話號碼"

msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

msgid "Photo"
msgstr "相片"

msgid ""
"Photo uploaded is in an unrecognized format.  Please go back and try "
"again."
msgstr "上傳的相片格式無法辨識，請回到上一步再試一次。"

msgid "Physical characteristics"
msgstr "外貌特徵"

msgid ""
"Please check that you have been in contact with the person after the "
"disaster, or change the \"Status of this person\" field."
msgstr "請確認災難發生後你曾經與這個人接觸過，或是變更 [這個人的狀態] 欄位。"

msgid "Please check whether it matches the person you were planning to report."
msgstr "請確認這筆記錄所描述的失蹤者，是否就是您要提供或打聽消息的人。"

msgid "Please confirm your e-mail address to subscribe to updates"
msgstr "請確認電子郵件地址是否正確，以訂閱這個人的最新消息"

msgid "Please enter your e-mail address to subscribe to updates"
msgstr "請輸入電子郵件地址，以訂閱最新消息"

msgid "Please explain why you think these are the same person"
msgstr "請說明為什麼您認為他們是同一個人"

msgid "Please fill in all the required fields."
msgstr "請填寫所有必填欄位。"

msgid "Please fill in your email address."
msgstr "請填入您的電子郵件地址。"

msgid "Please only enter valid profile URLs."
msgstr ""

msgid "Please provide an valid email address."
msgstr "請提供有效的電子郵件地址。"

msgid "Possible duplicates"
msgstr "可能的重複項目"

msgid "Postal or zip code"
msgstr "郵遞區號"

msgid "Posted by"
msgstr "張貼者"

msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

msgid "Profile Pages"
msgstr "個人資料頁面"

msgid "Profile page"
msgstr "個人資料頁面"

msgid "Provide information"
msgstr "提供資訊"

msgid "Provide information about this person"
msgstr "提供這個人的相關資訊"

msgid "Provided by:"
msgstr "提供者："

msgid "Province or state"
msgstr "省/自治區/直轄市"

msgid "Reason for deletion:"
msgstr "刪除原因："

#, python-format
msgid "Records with names and addresses matching \"%(query)s\""
msgstr "名稱和地址符合「%(query)s」的記錄"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Report spam"
msgstr "檢舉垃圾資訊"

#, python-format
msgid "Return to the record for %(full_name)s."
msgstr "返回「%(full_name)s」的記錄。"

msgid "Reveal note"
msgstr "顯示註記"

msgid "Save this record"
msgstr "儲存這筆記錄"

msgid "Search for this person"
msgstr "搜尋這個人"

#, python-format
msgid "See %(begin_tag)sthe wiki%(end_tag)s for more instructions"
msgstr "查看%(begin_tag)s維基百科%(end_tag)s尋求詳細說明"

msgid "Select a website to add a profile page..."
msgstr "選取要新增個人資料頁面的網站..."

msgid "Select up to 3 records to mark as duplicate:"
msgstr "最多可以標示 3 筆重複記錄："

msgid "Send email"
msgstr "傳送電子郵件"

msgid "Sex"
msgstr "性別"

msgid "Show Map"
msgstr "顯示地圖"

msgid "Show sensitive information"
msgstr "顯示機密資訊"

msgid "Show who marked these duplicates"
msgstr "顯示將這些內容標示為重複內容的使用者"

msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgid "Skip"
msgstr "略過"

msgid "Someone has received information that this person is alive"
msgstr "有人收到消息指出這個人還活著"

msgid "Someone has received information that this person is dead"
msgstr "有人收到消息指出這個人已死亡"

msgid "Someone has reported that this person is missing"
msgstr "有人回報這個人已失踨"

msgid "Someone is seeking information about this person"
msgstr "有人想知道這個人的下落"

msgid "Source of Record"
msgstr "記錄來源"

msgid "Source of this record"
msgstr "這筆記錄的來源"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

#, python-format
msgid "Status of %(full_name)s "
msgstr "%(full_name)s的狀態 "

msgid "Status of Person"
msgstr "個人的狀態"

msgid "Status of this person:"
msgstr "這個人的狀態："

msgid "Street name only, no number"
msgstr "輸入路名即可，不需輸入門牌號碼"

#. Translators: A placeholder text for the home location field
#. in the form to search person records.
msgid "Street name, neighborhood, city, etc."
msgstr "街道名稱、鄰里、城市等等"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#, python-format
msgid "Subscribe to updates about %(full_name)s"
msgstr "訂閱「%(full_name)s」的最新消息"

msgid "Subscribe to updates about this person"
msgstr "訂閱這個人的最新消息"

#. Translators: The label for a check-box to subscribe to
#. updates about the person record the user creates, in the
#. form to register a person record.
msgid "Subscribe to updates about your record"
msgstr "訂閱與你的記錄相關的最新消息"

msgid "Switch to address"
msgstr "切換為地址模式"

msgid "Switch to lat/long"
msgstr "切換為經緯度模式"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

msgid "The API key has been updated successfully."
msgstr "已成功更新 API 金鑰。"

msgid ""
"The Given name and Family name are both required.  Please go back and try"
" again."
msgstr "[名字] 及 [姓氏] 欄位不可留空，請回到上一步再試一次。"

msgid "The Original author's name is required.  Please go back and try again."
msgstr "[原提供者的姓名] 欄位為必填，請回到上一步再試一次。"

msgid "The author has disabled notes on this record."
msgstr "發布者已停用這筆記錄的註記功能。"

msgid "The author has disabled status updates on this record."
msgstr "發布者已停用這筆記錄的狀態更新功能。"

#. Translators: An error message indicating that the data
#. requested by the user is not available yet.
msgid "The data is not ready yet. Try again in 24 hours."
msgstr "資料尚未準備完成，請於 24 小時後再試一次。"

msgid "The email address you entered appears to be invalid."
msgstr ""

#, python-format
msgid "The note for %(full_name)s has been added"
msgstr "已新增「%(full_name)s」的註解"

msgid "The provided image is too large.  Please upload a smaller one."
msgstr "提供的圖片檔案太大，請上傳檔案較小的圖片。"

msgid "The reason this note is being marked as spam:"
msgstr "這則註記被標示為垃圾資訊的原因："

msgid "The record cannot be extended."
msgstr "記錄效期無法延長。"

#, python-format
msgid "The record for %(full_name)s has been registered"
msgstr "已登載「%(full_name)s」的記錄"

msgid "The record has been deleted."
msgstr "記錄已刪除。"

msgid ""
"The status you selected indicates that you are this person.  If this is "
"true, please also select 'Yes' to indicate that you have contacted this "
"person."
msgstr "您所選擇的狀態表示這是您本人，如果選擇無誤，請一併選取 [是]，表示您已經與這個人聯絡。"

#, python-format
msgid "The token %(token)s was invalid."
msgstr "憑證 %(token)s 無效。"

#, python-format
msgid "There are %(num_results)s existing records with similar names."
msgstr "系統找到 %(num_results)s 筆姓名相似的記錄。"

msgid "There are some existing records with similar names."
msgstr "系統找到數筆姓名相似的記錄。"

msgid "There is one existing record with a similar name."
msgstr "系統找到一筆姓名相似的記錄。"

msgid "There was a problem processing the image.  Please try a different image."
msgstr "處理圖片時發生問題，請使用不同的圖片。"

msgid ""
"There was an error processing your request.  Sorry for the inconvenience."
"  Our administrators will investigate the source of the problem, but "
"please check that the format of your request is correct."
msgstr "處理您的要求時發生錯誤，很抱歉造成您的不便。我們的管理員會調查造成問題的原因，但是請檢查您是否使用正確的格式提出要求。"

#, python-format
msgid ""
"These gadgets are made available under the %(apache_link_html)sApache 2.0"
" license%(link_end_html)s."
msgstr "這些小工具是根據 %(apache_link_html)sApache 2.0 授權%(link_end_html)s條款提供使用。"

msgid "This is a new record."
msgstr "這是一筆新記錄。"

msgid "This link is invalid."
msgstr "這個連結無效。"

msgid "This note has been marked as spam."
msgstr "這則註記已被標示為垃圾資訊。"

msgid "This note is inappropriate."
msgstr "這則註記內容不當。"

msgid "This note is incorrect or untrue."
msgstr "這則註記內容有誤或不實。"

msgid "This note is spam."
msgstr "這則註記是垃圾資訊。"

msgid "This person has been in contact with someone"
msgstr "這個人已與某人聯絡"

msgid "This person has posted a message"
msgstr "這個人有張貼訊息"

msgid "This person's entry does not exist or has been deleted."
msgstr "系統沒有或已刪除這位使用者的資料。"

msgid "This record has served its purpose."
msgstr "這筆記錄已達到其目的。"

msgid "This record is a duplicate of"
msgstr "此記錄與下列項目重複："

msgid "This record is copied from another source."
msgstr "這筆記錄是從另一個地方複製過來的。"

msgid "This record is inappropriate."
msgstr "這筆記錄內容不當。"

msgid "This record is spam."
msgstr "這筆記錄是垃圾資訊。"

msgid ""
"This repository is currently in test mode. While test mode is in effect, "
"records that are over 24 hours old are deleted."
msgstr "這個儲存庫目前為測試模式。在測試模式中，系統會將超過 24 小時的資料刪除。"

msgid "To attach a photo to this note, upload it or enter its URL."
msgstr "如要附加相片至這則註記，請上傳相片或輸入其網址。"

msgid "To delete your data, access Person Finder from your desktop."
msgstr "如要刪除您的資料，請透過電腦使用尋人服務。"

msgid "To unsubscribe, follow this link"
msgstr "如要取消訂閱，請前往這個連結"

msgid "To view or add information, select a name below."
msgstr "如要查看或新增資訊，請從下方選擇姓名。"

msgid ""
"Type an address or open the map below and indicate the location by "
"clicking on the map."
msgstr "請輸入地址，或開啟下方地圖，然後在地圖上點選您要指定的位置。"

msgid "Type an address."
msgstr "請輸入地址。"

msgid "URL"
msgstr "網址"

msgid "URL of original record"
msgstr "原始記錄網址"

msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

msgid "Update an existing key"
msgstr "更新現有金鑰"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Upload notes in CSV format"
msgstr "上傳 CSV 格式的筆記"

msgid "Upload person records in CSV format"
msgstr "上傳 CSV 格式的個人記錄"

msgid "Upload your CSV file below"
msgstr "上傳下列 CSV 檔案"

msgid "Use current location"
msgstr "使用目前位置"

#. Translators: The title of the page which explains how to use
#. Person Finder.
msgid "User's Guide"
msgstr "使用手冊"

msgid "View the record"
msgstr "查看記錄"

msgid "We have nothing matching your search."
msgstr "系統找不到相符的搜尋結果。"

msgid "When should this record disappear?"
msgstr "移除這筆記錄的時間"

#. Translators: A title of a section to input the source of the
#. person information e.g., the name of the person who originally
#. provided the information.
msgid "Where did this information come from?"
msgstr "這個消息的出處為何？"

#. Translators: A title of a section to input the source of the
#. person record e.g., the URL which contains the record.
msgid "Where did this record come from?"
msgstr "這筆記錄的來源為何？"

msgid ""
"While test mode is in effect, records that are over 24 hours old are "
"deleted regardless of the expiry date."
msgstr "在測試模式中，系統會將超過 24 小時的資料刪除，無論效期設定為何。"

msgid ""
"While test mode is in effect, records that are over 6 hours old are "
"deleted regardless of the expiry date."
msgstr "雖然測試模式仍屬有效，但系統會將超過 6 小時的資料刪除，無論效期設定為何。"

#. Translators: The title of a section to input information about
#. the person whom the user is looking for, in the form to register
#. a person record.
msgid "Who you are looking for"
msgstr "你要尋找的人"

#. Translators: The title of a section to input information about
#. the person whom the user have information about, in the form to
#. register a person record.
msgid "Who you have information about"
msgstr "你有相關資訊的人"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes, ask the record author to enable notes"
msgstr "是，要求記錄發布者啟用註記功能"

msgid "Yes, delete the record"
msgstr "是，刪除這筆記錄"

msgid "Yes, extend the record"
msgstr "是，延長記錄效期"

msgid "Yes, restore this record"
msgstr "是，還原這筆記錄"

msgid "Yes, these are the same person"
msgstr "是的，他們是同一個人"

msgid "Yes, update the note"
msgstr "是，更新這則註記"

msgid "You are already subscribed. "
msgstr "您已訂閱這個項目。 "

msgid "You are already unsubscribed."
msgstr "您已取消訂閱這個項目。"

msgid "You are not currently signed in."
msgstr "您目前未登入。"

#, python-format
msgid "You can %(begin_tag)sview the record%(end_tag)s before deleting it."
msgstr "您可先%(begin_tag)s查看記錄%(end_tag)s，然後再行刪除。"

#, python-format
msgid ""
"You can subscribe to updates about %(full_name)s by entering your e-mail "
"address here"
msgstr "只要在這裡輸入你的電子郵件地址，即可訂閱「%(full_name)s」的最新動態"

#, python-format
msgid "You can view the full record at %(view_url)s"
msgstr "如要查看完整記錄，請前往 %(view_url)s"

msgid "You have successfully subscribed."
msgstr "訂閱成功。"

msgid "You have successfully unsubscribed."
msgstr "取消訂閱成功。"

msgid ""
"You received this notification because you have subscribed to updates on "
"the following person:\n"
msgstr "由於您訂閱了以下使用者的更新，因此我們特地發送這封郵件通知您：\n"

#. Translators: A message shown when the browser is about to start
#. downloading a file.
msgid "Your download should start automatically."
msgstr "系統應該會自動開始下載檔案。"

msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的電子郵件地址"

msgid "Your e-mail address:"
msgstr "您的電子郵件地址："

msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件"

msgid "Your name (required)"
msgstr "你的姓名 (必填)"

msgid ""
"Your name is required in the \"About you\" section.  Please go back and "
"try again."
msgstr "請務必在 [關於您] 部分中輸入您的姓名。請回到上一步再試一次。"

msgid ""
"Your name is required in the \"Source\" section.  Please go back and try "
"again."
msgstr "請務必在 [來源] 部分中輸入您的姓名。請回到上一步再試一次。"

msgid "Your phone number"
msgstr "您的電話號碼"

msgid ""
"Your request has been processed successfully. Please check your inbox and"
" confirm that you want to post your note by following the url embedded."
msgstr "您的要求已處理完畢，請查看您的收件匣，並前往郵件內隨附的網址，確認發布您的註記。"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Confirm your note on \"%(full_name)s\""
msgstr "[尋人服務] 確認您針對「%(full_name)s」所發布的註記"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Deletion notice for \"%(full_name)s\""
msgstr "[尋人服務]「%(full_name)s」刪除通知"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Disable notes on \"%(full_name)s\"?"
msgstr "[尋人服務] 要停用「%(full_name)s」的註記嗎？"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Enable notes on \"%(full_name)s\"?"
msgstr "[尋人服務] 要啟用「%(full_name)s」的註記嗎？"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Notes are now disabled for \"%(full_name)s\""
msgstr "[尋人服務] 已停用「%(full_name)s」的註記功能"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Record restoration notice for \"%(full_name)s\""
msgstr "[尋人服務]「%(full_name)s」的記錄還原通知"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Status update for %(full_name)s"
msgstr "[尋人服務]「%(full_name)s」的狀態更新"

#, python-format
msgid "[Person Finder] You are subscribed to status updates for %(full_name)s"
msgstr "[尋人服務] 您已訂閱「%(full_name)s」的狀態更新"

#. Translators: A placeholder text for the name field in the form
#. to search person records. It indicates that the user can put
#. either a full name, a given name or a family name. The example
#. name should be changed to a typical name in the language.
msgid "e.g., Will Smith, Will, or Smith"
msgstr "例如王大明、王或大明"

msgid "external site; normal connection fee may apply"
msgstr "外部網站，可能須支付一般連線費用"

msgid "female"
msgstr "女性"

msgid "in test mode"
msgstr "在測試模式中"

msgid "male"
msgstr "男性"

msgid "on"
msgstr "日期："

msgid "other"
msgstr "其他"

